有無人試過最唔開心個陣

已經唔係喊唔出
反而係自己對住自己笑
可能係自嘲 定係諗通左

有 果下已經無哂感覺

想乜都唔理

有 仲對住fiona一齊唱better me
屌笑完喊得仲勁

一見到直刻笑咗出嚟

依家就係咁